[返去做護旗手啦喂]強國電影業進入冰河時期 影業巨頭欠債跳樓的背後

唔緊要, 啲影視公司仲可以拍劇, 但可以養幾多人呢?

粒小春子去咗邊

其實唔止中國 香港美國韓國 所有電影行業基本都比武肺搞到一鑊泡
呢啲情況其實係要政府課金打救 法國韓國政府都有補貼翻啲電影院同電影公司
但係中國衰在反其道而行 因為政府冇錢反而係娛樂產業吸血
不過其實我覺得都冇乜影響 反正中國電影有冇錢都係拍啲垃圾出嚟

拍戰狼4，5，6
葉問7，8，9
執7佢啦

其實好多2018年開始蝕, 只不過今年武漢肺炎變成最後一根稻草
另外, 有啲地方政府有救少少, 但條數都唔夠CCP追稅個條啦
仲有, 全個強國咁多間影視公司,呢行又咁燒錢, 救得幾多?
叫佢地一齊擺地攤囉

之前有POST笑羅家良要個小醜直播,
其實我想講,而家上面唔做小醜直播邊有收入,
電影接近停晒
其次影視公司唔掂亦會影響拍劇個邊,
因為都係呢啲公司去收錢拍劇
所以劇個邊都養唔起咁多人

啲護旗手仲可以上去拍垃圾就可以收錢搞女既日子無左架啦
未來會越黎越多羅家良

依家連咩熱巴都要同d網紅做直播 搞清楚 係個明星做陪襯做直播

雞就雞 那有分這麼細

認同, 大陸市場早幾年開始已經出問題, 由飯兵兵事件開始, 本來好多資金湧入去拍電影一下子就停晒咁, 跟住不停要求補稅, 限制題材,根本成個中國市場都無晒比較有特色既影響, 我諗我不是藥神呢d題材今時今日都未必出到街
上年中國電影睇上去仲係風光, 其實已經千瘡百孔, 劇院基本上靠外國大片生存, 今年就gg晒